朋友做新東票站 十個有九個投deadbody/林卓廷

中老年人大多數都投老泛民
部分中坑甚至會投慢必/涂
計返過半數都係中老年人
基本上本土派真係含得撚
本土初選告急呀

民主選舉唔係就係咁咩

搞得初選預左本土冇份

推叫身邊既人未投就投本土

應該話 預左老泛民既票源無乜大變動

講乜
我新東投左牙匡

輸左初選都可以再出黎選架

惡過共產黨 偷睇人投票

笑撚死

咁你就叫多幾個fd 出嚟la

我投本土，新東

證明本土某程度俾唔到信心中老年 or 宣傳唔夠 講真我個選區都搵唔到好似以前天琦咁既領軍人物 好散好似投邊個本土都冇咩分別咁

甚至會投慢必?
本土派入到去係咪實做野多過佢先
宜家都係鳩UP靠估咋
我就唔L信佢地有九成票 鳩吹都無作咁大

我愛BIG雲 BB已投佢

究竟中共有幾驚楊岳橋？
成個連登嘅post都dis佢，咩dead body 有案底更精彩，究竟做乜鳩咁怕一個人當選

其實本土可以同泛民平分秋色既話我覺得已經超哂班
始終人地植根咗咁耐，政黨本身資源亦多
而本土派真正冒起只係講緊4年左右既事，本身資源又唔夠泛民多，單純靠理念突圍而做到最終票數同泛民50:50已經係好出色
最好就當然推到最少2個本土派入去新東

？？參與初選嘅候選人都簽咗同意書㗎喎
尊重返民主選舉啦，既然泛民出動鐵票，咁我哋後生咪盡本份出嚟投本土囉

票站職員 睇到人 投邊個 ？？

咪亂講
大把手足投本土

不嬲本土都係後生支持，中老年支持傳統泛民

本土要加把勁

咁你地後生唔出黎投唔怪得人

仲諗住本土派有機
2016年果年未夠18歲

笑撚左 偷睇/講人投邊個仲好意思咁大聲講

尊重結果

因為楊岳橋真係好撚垃圾囉
你問下邊個覺得楊岳橋真係有料

點解你會知?

屌你老母

如果你講真，偷睇人投票投邊個，仲要係工作人員，簡直係毫無操守可言。

如果你鳩噏，仆街抹黑選舉義工，正賤種落地獄。

利申已投本土

有咩好驚

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

屌你老母偷睇咁狗？

頭先啱啱投完 排我前面嗰個男仔都係投deadbody

係咪真係咁驚輸？
想為不承認初選結果鋪路？

利申 投劉+坦克車

屌你老母干預選舉

唔好咁撚肉酸啦 輸打贏要
玩得就尊重返規則啦

我講緊作為選民

我相信參選人唔會輸打贏要

Can’t agree more
利申: AY狙擊手 since 2016

目標尚餘逾32,194票
推高初選投票率！
人數愈多愈好！

投慢必都好過投傳統左膠啦

任何行動，只要見泛民有份出現，你就知道，這個行動必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是泛民渴望擁有的影響力。

和勇不分 邊可以爆人投乜票咁仆街

用qr code投票，本土都輸真係係咁先

冇計, 你要尊重, 不可輸打赢要

Yes! 無標誌性人物
或者係 我哋期待嘅本土派都唔係香港........

我身邊好多人有投佢，佢應該得

本土唔好用告急呢個字眼

本土 告急

民意真係咁就認命，公公平平咁爭

唯有大家叫多d身邊後生去投

請跟以下指示投票

港島：許之鋒
新東：林卓廷
新西：尹兆堅
九東：胡志偉
九西：黃碧雲
超區：涂謹申

初選都冇份 咁其實正式選嗰陣都已經冇機

樓主Pin依個啦

All in 逃緊生
我係中國人！！！

咁代表咗一大批人嘅意願 咁想點？
逼人地一定要投本土？ 定係應該繼續宣傳本土

樓主鳩up多

新東VL有機 我覺得

後生支持本土派班人唔去投就無辦法 連用qr code都成班中年人老人家去仲有咩藉口

總之就係 中老年人prefer投老泛民係事實
而今日投票既係中老年人比後生仔多
所以先會怕本土輸
叫身邊未投既朋友全投本土啦

我淺黃老母都係

主要係某啲區既本土候選人 完全俾唔到人睇到係夠班/入到議會係有作為
如果我喺嗰區睇完論壇都投唔落手

做票站知人投乜票好黑暗下喎

可以咁樣爆結果㗎咩？

你點會知

小心喺度講會俾人咬係泛民打手

又要 call over my dead body 4年

個 QR 根本睇唔到投邊個 , pr 又鳩up

收皮啦 梁天琦開頭出黎咪又係一大班人對佢冇信心
係今年呢班人先突然醒覺 仲叫佢既口號

標誌人物唔係流亡就坐監

唔會全部本土入到閘
但一定有幾個

我老豆投鄒家成

佢地知名度係比較高

push

投佢地又唔得

佢地票源係老啲果班
果班人死忠黎
唔易動搖

想本土贏
就要叫多啲後生出黎投

想抹黑票站 ?
同埋其實人地投咩有佢既自由
你當而家共產黨選舉? 100%同你意願一樣?

Pish

我幾時有屌人投泛民？？
如果叫人投本土叫做干預投票自由
連登個撚個都共產底？
你都on撚鳩

咁咪吹爆雞叫人投囉

今晚咁多激將post

我邊隻字屌人投泛民

其實睇到投邊個即係無預先投定
多數都係上咗年紀嘅手足 多泛民票源唔出奇

VL機會比較大 希望佢出到綫

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

參加得初選就要尊重選民意願架啦？ 唔通輸打贏要 個個都一定要投本土？

好多中年人投係真我係某個票站留左4個鐘幫手，7成都中年

睇唔到，不過有時啲人唔識㩒，會幫手嗰陣睇到

唔好吹水啦 票站職員都睇唔到投邊個

九龍
唔少老人家揀g鋒

本土派唔駛算
自己set個trap自己踩
看得自己那麼高

呂智恆 劉頴匡 鄒家成

投左立場姐姐

你唔投初選，緊係冇本土份

初選輸左再出黎選果d
一定一票不投

初選論壇出哂事
投佢同投老泛民無乜分別

選*

real

講得岩呀，

民主自由就係咁 要尊重

啱呀 唔好諗住只係靠自稱本土就好似光環加身咁

其實投邊個有撚所謂，你做到35+中共實反面，你做唔到話之你入去舌戰群儒又好，衝又好，屙爛屎都好，都係冇用。

35+嘅作用只係要中共有咁難睇得咁難睇嘅其中一個抗爭手法。

含咪又係立法會做show

Agger 本土都係咁話

咁又點 民主兩個字識唔識？

班共匪一定有放好多鬼去參選

之前班五毛仲一直帶風向反泛民

大家投票既要投尼新面孔自己睇路

我同你講，就算我比五毛洗到幾唔鐘意泛民，我都唔會投個三唔識七，有機會係鬼既人

咁撚大鑊...
我投劉穎匡

咁而家咪告急囉
定係告急又唔俾

電子投票明益後生

聽朋友做你老豆
佢話知樓主放流料
所以今晚屌你老母

大家盡力去搵人投本土
無論結果係點9月都要去投票
大家要記住個初心係咩
唔好比人帶風向帶走

咪係
樓主9up
拉

以為自己同民屎黨一樣，自稱本土暗示獨派就瞓係度都贏，有d人政綱得兩句口號

你就真係唔撚識 拉票咪民主囉

on9 話知你本土定泛民 總之想嬴就跟初選結果

慢必議會內做勁多野
唔覺本土會好過佢

隨你點諗

咪係
咁都輸本土反醒下

點解可以睇到人投咩

正正係健康嘅民主選舉先至要建基於充份嘅公民社會教育，選民對各參選人嘅主張有足夠認識

無論點都好 尊重結果

同樣道理你睇番陳巧文都俾人話佢果時走得太前

而家個事實就係意識思想走得前既只係少數人

同意

其實初選被多左一個機會本土表達自己立場
就算今次初選勝唔哂，佢地好快都會成為主流

慢必比任何一個本土派都熟悉議事規則
佢絕對值得留低
議會多幾個慢必已經差好遠

呂智恒

咁你諗下點解後生唔投

票站工作人員唔應該知選民投邊個，基本常識

初選嬴唔到唔通9月會嬴到咩
熱狗

冇一個國家做到

Push

怨得邊個，你票站又用人地辦事處

但你知唔知唔應該爆呢啲投票資料出嚟？

咁先叫民主，又想輸打贏要？

so?

林卓庭唔可以話佢無做嘢嘅

利申：本土

唔係專重結果？

無人支持都出來選就叫佢去死

咪就係，一定要你想要嘅結果？咪撚話自己黃絲，死獨裁狗

任何社會制度都會有佢嘅弊病

3唔識7走出黎話本土

咪係
出來一個月宣傳就話自己本土

無錯
佢一定好過果d咩本土好多

所以咪話個當選on撚9
傳統販民輸左又可以唔認帳(自己睇白鴿呢幾日咩態度)
你班友又以為世界圍住連登轉,結果傳統販民贏你地又屌
\/

我見到某本土政綱，基本上係將連登所有嘢 up 晒出嚟，太理想化
所以都係投返有做過嘢嘅抗爭派算

一定得㗎，但一票不投。唔只今次無票，係以後每一次嘅區議會同立法會都唔會投，如果仲有以後的話

唔好咁肉9酸啦

我老母
投本土

樓主/所謂樓主朋友好撚肉酸

推多啲人投本土呀

好多長輩都有出黎投票
真係銀鬆族多過後生

本土派玩得飯民初選係咁架啦

現場做義工果班其實睇唔到你投咩架喎

職員義工點會知道人哋投邊個

做票站嘅可以提早公開個票站嘅投票意向？
On撚鳩嘅係你喎

林卓廷我無所謂，但deadbody就
連被黑警逗都未試過

望左眼佢地個apps 得你填果幾樣野

就咁睇立場自己整個投票意向，本土派似乎得票會多過傳統泛民，其實唔太擔心，或者樓主朋友做老人區先會有泛民得票多嘅現象出現

另外想講新東目標係7席，鄒劉呂何之外點都要有3席係泛民，個個投本土都未必係理想結果

當然，亦唔排除有7人小組有配票操作

不如話本土派宣傳不足

投本土！

呢個就係民主
和而不同

先不論樓主動機

對家見咁多人投

今晚凌晨一定好多鬼亂帶風向

我好認同 你迫唔到人架喎 唔係話你告急唔得 而係唔好輸大贏要 利申投左VL

你唔好搞笑啦無實際票數 無圖 稱得上係投票資料？
照你邏輯 喺票站門口做民調既人都叫做選舉舞弊
資料兩隻字你知唔知點解呀

泛民鐵票真係

坦克

不過覺得本土真係要做多啲宣傳

有無初選都知邊個會贏
Deadbody大把女含

超區坦克應該較大機會

乜撚野叫 票站既投票意向
票站門口做民調既叫唔叫干預選舉？
同埋無人叫你信如果我講左實際數字 我抵屌
你可以話我帶風向 但你都係on撚鳩

睇立場個民調
楊岳橋第8
有暗湧

所以初選係一個嘗試，至少睇民主派意向係點
一個大數據，各出線候選人都可以重整，其實係好事

點都好. 接受個結果

咁我都好同意

竟然

人人都有投票自由，肯出來投已經好好

係連登有機

推

有投票自由既
我兩老都投左快必
話佢71 扮國安幾好笑😂😂😂

立場民調唔洗理

無計咖，民主社會就係咁，香港人要死你唔俾佢去死咩

原來一定要投本土先叫選舉
唔講以為選緊人大

而且用埋電子投票， 本應係年青人票源著數d

"你可以話我帶風向 但你都係on撚鳩"

原來係咁 原來係風向撚

岑敖暉係咪唔算本土？
新東人，想投本土，但王百羽真係唔識
新東自己區投本土反而易落手
到少知佢乜水

唔係一定架，我屋企三個中老年人都投晒本土

push for locals;

"我地有抗爭意志！我地唔係民主黨公民黨之流！法治已死！覺得未死嗰啲同我收皮！"
有時唔係潑冷水 無論壇就話無知名度 而家就算知你個名都唔係好想投你

你識邊個

Block左樓主

你造謠抹黑選舉義工會偷睇啲人投邊個，已經夠仆街

隨你點講 但係你個on9仔話咁樣叫做干預選舉自由係好撚嚴重既指控柒少陣啦

QR code 睇唔到投邊個，樓主果個咩朋友

投左鄒家成

隨便你 你估我會care?

佢做過咩

on9仔 有操守既就唔會喺選舉未完公佈票站調你咁同港研有乜分別

慢必

咪係

投左牙匡

無限認同
佢浪費左我4年前個票⋯⋯DB

唔明點解要咁講
而家就係冇民主 梗係諗點樣效益最大化
點解要幻想好似已經得到勝利

依家個指控係話我干預選舉自由 有個on9直情話我共產
我本身無責任亦都無義務話本土票太少
如果我有犯法 你去舉報拉9我 等個官黎判
但係呢兩個指控係我無可能唔反駁

我淺黃老母都投

識投一定投呂智恆

職員睇唔到投邊個架

獨派唔鍾意投票嘛，即係話俾人聽香港淨係得泛民同建制，根本冇本土

你話你無犯法無人吹得你脹
你無品姐

因爲太後生。

係呀 幫本土拉票好撚無品 正仆街

墨落無悔

中共驚佢?
中共驚佢唔做多D
如果佢有十兄弟
中共望佢地10都當選tim

我都牙框

哈，喺咁你都要接受

唔喺投票嚟仲乜？

無得投完又唔啱某啲人心意又發爛渣，咁同共產黨有乜分別

就算投完本土派入唔到圍大家都要接受，反之亦然

林卓廷都叫做到嘢，曝光率幾高
Dead body 淨係記得佢叫人over佢

有冇諗過了解你個區候選人都係選民的責任？
已經有埋初區論壇 再唔係咪google下
好好了解候選人背景同政綱都係選民責任...
有時本土輸比泛民就係差知名度 大家又冇主動留意...

咁初選黎做嘜

林卓廷係幾勁既

如果本土派/非傳統泛民輸左照選, 真係冇眼睇
投左BIG雲 BB有本事就令佢落馬

仲未開竅

唔講以為香港係健全民主社會

新東投左owen 真本土

+1

我地做到咁辛苦就俾人抹黑晒屌

關你撚事咩 投你既黃碧雲啦

我九龍東呀屌你老母

咁你叫咩九西投黃碧雲

假膠分不清？食屎啦你

扮完九西扮票站義工
你玩膠玩壞腦？

屌你老母可以偷睇人地投咩嫁咩

其實當年都無人信梁天琦

我的確係義工wo

scan個時會睇到佢選擇咩

立場民調鳩投

睇票再講

梗係投omdb啦
唔通投鄒家成咩

連登應該每區一個代表
實行網上議政齋talk 唔做

多票少票都改變唔到佢係垃圾既事實

秒

就憑林卓廷721入左左元朗 我投佢

無撚得救

抵啦 求仁得仁啦而家
明知輸撚咗要endorse販民都去選
出得一兩席都咁辛苦不如大方承認未係主流啦
咁嘅垃圾初選都參加
活喺同溫層就以為omdb真係冇人投

唔緊要

上年連登仔仲笑緊支付寶用QR Code 落後

新東牙匡

Fake News

睇撚到

咪係 本土派去左邊呀

本土派請努力

支付寶係拎黎俾錢
用qr code俾錢俾佢吹到未來科技咁 咁都唔笑得？

點解票站工作人員會知市民投咗咩票

好老實
OMDB 5比0佢哋靠地區樁腳配票俾佢哋都入到圍喇
洗靠你哋啲票咩
到時出嚟張名單咪又係含佢哋

到時你覺得飯民輸咗初選會心甘情願幫你哋抬轎咩
萬一輸咗
佢哋同戴妖咪話初選數據只係參考囉

除左紙票點撚樣睇到人投乜呀

新東有慢必
咁都叫含？

自己區大多數都知背景
但超區王百羽真係唔識
可能認候選人都係責任
但確實比起其他，
真係無咩聽到傳宣ma
就算我主動留意，
其他超區個幾個唔洗特別搵都知佢乜水lol
呢個位真係輸蝕。

利申，上兩次都係投本土

連登仔屌人唔投本土
又唔諗下點解本土無人投

咁告急都係民主選舉一部份黎既
支持本土既人記得幫本土候選人打氣

街工就係因為咁講，被人屌到退出初選，以及停止九月選舉計劃
公民黨公開聲明，如果初選落敗，其參選人唔會參與九月選舉

唔緊要，未來嘅事無人知，又的確無嘢係百分百，你有權選擇唔相信，lets see

踢走一舊雲同割包皮呢d唔做野已經顯出初選公平公正

咁你講晒呢個係你個人睇法
佢多人投既話你都要接受民主結果

到時咪睇啲名單係點囉

錯,比例代表制小數先容易選到

點解會知人投邊個?啲人個個都同樓主朋友講?

有慢必唔叫含啦下話
議會入面真係做野

姐係出戰名單同4年前無分別嘅話你都含
咁你改變咗啲乜

幫前面嬸嬸搞手機 佢完全唔識撳 最後佢話要投姓劉果個

都話睇票再講
佢係majority 既話你可以點？
本士派動議dq佢？
你係爭取緊民主定點

超區投左王伯羽
但只可以講佢知名度真係不足

客觀咁看
我發現好多人都有一個問題

假設其他區的人都會同你一樣咁熟自己區的人

好像新西 你看post就知
屯門的人唔熟伍 天元的人唔熟張

朋友做新東票站，係咁比中年女士屌，唔好對唔住手足喎

我成家都投左佢

一定要送本土入去

應該現實唔到佢反口
街工講吓都俾人屌到退出選舉
如果到時佢真係反口
仲點樣喺民主陣營立足

一早講撚左初選係對本土素人不利架啦
又要初選又要屌
連登仔

正評呢個留言都係弱智

你都傻
比例代表制响咁有限議席下,
一定係大團隊一條過易入兩席,
仲要計埋建制一定本身每區立到兩至三席
點會小數容易數到？
如果初選都贏唔到
除非你同區全部本土搭住個中等出名嘅泛民
仲要本土排隊頭，
同隊先有機會配票谷一個本土入去

你覺得如果係林卓廷或者楊岳橋呢種大明星反口
佢地又會唔會選唔返？

佢會選得番入立會
但政治生涯應該係咁先
除非諗住做湯渣2.0

慢必真係現任咁多個最值得投既頭幾名
不過我都係投左VL
因為覺得佢立場就係代表手足
鄒都想投，但始終VL過去一年有實際表現睇到佢有做野

義工睇到結果嘅咩

到時都係呢班人又點爭取到民主呀

2014新東范國威 2016九西游b都係靠食少數票入

你太睇得起香港人嘅記性

真
同埋本土派候選人嘅氣場真係唔夠，壓唔住啲中年人／老年人
氣場唔係咩好抽象嘅野，eg可能只係講緊你嘅聲線（後生候選人嘅聲線好浮／好高音，聽起黎冇咩權威感）

2024年仲有冇政治都成問題啦
仲講政治生涯咩

講真
佢地點會輸初選

選唔到啦
而家講梗起碼30萬人有投過
反得枱無論邊個
100%做街工2.0

無名氣真係唔得

聽日出嚟投票呀

游B 當年都叫「少數」？
唔好玩啦，游Ｂ當年一定多人識過而家王百羽嗰堆本土啦
剩講Media coverage 都差天共地

林卓廷楊岳橋跟本唔會輸

遊b當年區議會已經紅左

楊會穩陣
林難講
佢2個票源重疊
楊形象好會秤先啲

又係你條死藍絲

地區票都夠哂做啦
林卓廷名氣又唔差
好過黃碧雲
又走入元朗

好多人以為其他區的人
好像住係自己區咁

反而omdb同5比0 果班
你想幫佢地拉票係比較易 個個都知佢地係咩人

唔好講港島,新界,九龍
例如新界人唔會留意港島梁晃維佢地

事實上就係隔離 都根本唔會清楚邊個打邊個
例如叫你講隔離區的區議員名
都已經難到一大堆人

本土個問題係素人太多
又完全唔會進行整合
(呢個某程度係中共搞成咁 政舉制度問題
不論建制定泛民 大多數都係越搞越散)

香港呢個政治體的大細
竟然仲有一大堆以地區為構架的政黨

即係英國倫敦
維多利亞車站一個黨/聯盟 倫敦橋隔離又一個黨/聯盟
一個城市可以斬開幾十個小黨/議政平台
搞到你唔識我 我又唔識你

地區性政黨好像蘇格蘭民族黨
講緊成個英國中北部

咁要初選做乜

點樣靠少數票入?

屌我都係

又Fake人
義工係睇唔到結果
除非係老人家唔識用電話要你幫手投
但老人家投泛民好撚正常

又想做分化撚

本土派名氣唔夠

其實公平既選舉唔會知人投咩（資源未做到，但見到應該扮睇唔到，就算睇到都唔好開聲話係票站做見到）

你可以告急 但唔洗咁大聲講出黎話睇到人投咩既

人地係度告急又無話個選舉唔好,咁多人logic零分
我做藍絲都好弱智

Agger 本土派唔夠票係自己唔爭氣 / 連登回音壁太強, 本土派根本未做到主流

初選都無機 真正選會有？

唔係特別想話巴打
只係今日在票站見好多香港人仲係名氣投票好撚sad
成日話本土名氣唔夠唔夠人投 但同時有冇諗過選民都有責任
唔係投左票就係盡責選民 盡責選民仲要了解候選人先再投
最基本已經有選舉論壇睇表現 但仲繼續玩名氣投票 就難怪永續泛民

學基哥?!

屌以前咪又係少人撐梁天琦
輸畀OMBD呀
等睇重滔當年覆轍
泛民勝出 過多4年
部份人醒覺泛民=親中B隊政棍
不過到時可能都冇得再投票

利申 all in 本土

老老實實
本土派素人根本係得網絡世界多人識

新東之前區選投沙田區政既會投番比劉穎匡架啦

無熱血公民啲人咪投傳統販民囉

本土派出嚟投票呀！

咁佢地無人撐係咁架啦

正常常規果D就係 用電話大把上咗年紀嘅唔識整要親自幫佢搞 想唔知都難

咁仆街，反口覆舌，無信譽，同林鄭話唔選特首最後又選有乜分別

始終經歷過粱游事件好多人都未必信新一代年輕人
同埋有D仲有法庭事件未處理分分鐘選贏左都要再補選
大家係會有D擔心
市民寧願睇多佢地兩三年政績先
係需要慢慢累積經驗同名氣
今次多左一批新面貌已經好好

票站人員可以係未選舉未完嘅時候講選情比其他人知

離前一席差6000票
仲要本身已經知名度唔低都咁低票
仲要係雷動突登幫佢配左至少幾百票
唔係少數係咩....

中老年人

真呀 求你地出黎

做票站

中老年人要幾難先叫到佢哋出嚟投初選😳

其實呢個初選宣傳不足無上網好多唔知
點都係對本土派有利

咁燈法本土派多數成績唔錯

本土派名氣太低

牙匡

咪係 咁都輸仲有咩講

你點知㗎

迫暈好嘢！！支持迫暈！！

d泛民老人家應該得好少知道有投票同係邊投

就算有上連登都未必識
更何況現實世界

本土派唔面對現實
講真qr code選舉都輸的話
真係要反醒

框係乜黎

的確，不過可以針著嘅就係whether the voters are well-informed of their own & the election candidates' political ideology 底下嘅civic participation instead of 愚民導致嘅大多數人暴政

名氣一回事
但一次推出太多冇乜邊個印象深都係事實,
上面用遊B 去比
遊B 當年你都係記得梁遊梁遊, 即係來來去去兩三個
宣傳會易集中, 媒體報導都易集中
而家一次十幾個, 就好難佔到Media coverage
又或媒體報導時都會好壟統咁稱本土派
呢個係策略問題

結果出左
睇吓使唔使搵返呢個post出黎binc

如果輸嘅話 證明本土真係未成氣候
黃營依舊係泛民主導

所以如果有心支持本土
記住出嚟投票啦

一定唔洗

我想問個機制係簡投票率最高7位出選
定係比例代表制
如果ay 初選爆票 公民黨出兩條友？

唔係
就算佢爆票
都係佢一個人出
比例代表係正式選果時先係

梁天琦出黎選 你估贏唔贏到？
與其話本土唔係主流 不如話係本土候選人因為政治打壓同資源不足 一直唔夠泛民出名 如果唔係跟得好足 真係前線手足都未必識啲本土人物

有冇人投VL巴？

樓主9up嚇人 估唔到有班連登仔真係信
不過點都好 未投既快d出黎投本土

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

都唔淨係關資源事
而家嗰啲真係唔夠班
尤其睇完論壇完全唔想投俾佢哋
同梁天琦差太遠

慢必我覺得比佢入返議會還好，deadbody真係免了

去到#296先有正常留言
所以話帶風向真係好撚易
個個睇完一句用0.1秒思考+吸收之後再正評

都係 歷練唔夠 打壓又太大 我認為最理想係比gohone佢地入去打國際線+本土派入去抗爭 儲下經上下大場面先會成長

正常啦，民意確實如此，唔應該只喺連登圍爐

自己都唔尊重整個民主選舉嘅過程

又唔係一區出得一個

本土

十個有九個都係Do QR Code，你點樣睇到佢地投咩呀

另外係，我後尾google返王百羽
都唔覺有太多好sharp既point，
可能以兩次都有天琦，or天琦撐既
一望就知點去

今次望岑同百羽
一望覺得岑背景做既野出好多

我未到本土死忠
但傾向本土，再其次先眾志

緊係可以啦，不過晒鳩氣咋嘛，輸撚左初選，就即係本身唔夠票
再加埋冇政治誠信，邊撚個投你呀，想政治自殺咪試下囉

咁點建本土唔諗下點解自己無名氣
人地許勇次次到
有邊個本土次次到
名氣就係咁樣爭取番來

我建議大家加強宣傳本土派
好多人都係投識嘅議員
所以今次係一個好好嘅機會好改善現階段有咩不足之處

一味靠屈靠鳩up,唔怪得連登仔成日俾人話係child登仔啦，就係多得你呢d人唔少

九東人表示 見到快必受歡迎過李嘉達就知無得救

如果輸左初選都可以再出黎選同街工班垃圾有咩分別？

不過如果無岑，
我一定投百羽

老泛民太垃圾，收皮

就係睇咗論壇先更加唔想投嗰三位所謂本土
完全唔夠班

尊重選舉

李嘉達做過咩又唔知
論壇表現又一般

正解
論壇表現完全唔得

到時咪睇下邊個批中囉

你都係博鳩我之後唔記得左鞭唔到你屍啫濕鳩child登仔

明明成個初選就係好簡單咁比較「本土派同傳統泛民之間既支持者數目」，乜撚野35+、帶抗爭入議會之類全部都係後話

偏偏就有班傻仔比五毛/PR吹兩下風就日日跟住講咩35+無用，屌那星初選都未完就講到已經有35+咁

而最on9係話咩初選對泛民比較有利
因為當佢有呢個諗法果陣，即係佢自己就已經覺得本土支持者係少過傳統泛民
根本初選對泛民最著數果點，就係有班自稱本土派支持者既on9唔去投票比本土派

你拎許智峯比 認真咩
唔否認許智峯係做得野
但現任議員 政黨背景 鎂光燈一定去佢身上一定有名氣架
但冇名氣 冇人影到又係咪就係冇做野？咁呂智恆呢？
依家個重點唔係名唔名氣 係候選人政治理念係咩 投之前有冇了解過
你係執著要有名氣 其實黃碧雲都有 係咪佢有名氣就投佢？

由始至終我想講的野就係香港人要停止名氣投票
唔好因為某人政黨 或者有名氣就投 依家唔係選明星
唔係投左票就盡左責 係要認真了解左候選人的理念 覺得同意佢先好投
選民最後投泛民 本土 甚至建制都無所謂
因為依個係選民 選擇支持個個候選人政治理念的決定

咦 我有講過邊句唔尊重選舉嘅說話？

呢句有錯？
本土票不嬲少過傳統泛民票

黃碧雲咁有名氣
你咪睇下佢最後得票係點
做唔做得野香港人有眼睇
人地投邊個自然有人地諗法
唔好講到下下人地係錯先得架

人地投得
就緊係覺得果個人代表緊佢

笑左 唔係投你想要果個就唔岩

快必受歡迎過李嘉達好正常啦下話
點樣無得救
人地投果個人唔岩你心水就話無得救
不如你問點解李嘉達會差過快必

連登仔係咁

咁呢到係連登嘛 自然expect多D人支持激進本土 咁樣都唔可以上黎告急?
又無話唔尊重其他人投傳統泛民 有咩唔得

我朋友話樓主老母做雞呀

唔好咁ON啦
想人投票我明
但唔好標題黨+fake news

有冇睇過2016票站點票
有睇過你唔會咁輕易話樓主fake news
我見識過連續20幾30票都係同一張泛民名單
本土票數極都冇

比較想知 真係睇到？

北區先大獲，素人避初選搞到白鴿站旺過旺角

如果唔係fake news即係票站職員操守有問題
樓主都已經pin咗話係9up啦

樓主肯撚定未gi投票就出post
有投就知睇唔撚到啦 收嗲啦

我就投本土既
但如果結果真係咁
願賭服輸

屌你老母唔講以為12席人搶1席,仆你個街

真心支持既就幫自己友宣傳 咪撚日日係度屌屌屌

等睇結果

又係淨係識認政治明星去投票。。。講真香港嘅政治教育係幾失敗吓，邊個曝光率高就投邊個，完全唔睇往績。omdb都投得好打極有限

究竟中共有幾驚黃碧雲？

大家都唔中意用腦

仲有兩個月邊個知, 梁天倚收簽名時無人識架

家下先知?

我上一屆投慢必 嚟緊應該都會投佢

用告急，就多一份機會贏。

我講我心聲
聽唔聽自己決定
咪比網上班分化狗帶風向
做本土派同泛民合作協調
人地會轉投你
你跳出來屌泛民
我射比泛民都唔投你
市民最燃憎分化燃
難為網上網軍日日搞分化都無用

你記得cap我圖喇
到時睇吓邊個鞭邊個

我驚你到時深潛撈唔返上嚟咋

咪係
落到去中坑多
後生都係無鳩用

利申：後生

萬一到時又係呢班人
咁同4年前有乜分別
當初走去玩選舉就係要從制度入面去做改變
到最後你選返呢班人入去嘅話
到底最後喺制度入面可以改變到啲乜？

你自己諗吓
成個初選根本就係飯民分餅仔遊戲
個個靠自己地區樁腳都已經夠入圍有突
只不個係做個台出嚟合理化分餅仔遊戲

我唔係反對你哋玩
但要諗吓最後又係要含
要選返呢班無執政意志嘅人入去嘅話
咁同你哋當初一窩蜂當初吹話要35+要喺制度入面抗爭有咪關係囉

我一定上水
賭乜都後呀柒頭
自己連飯民班人都未知就幫人護航
俾我批中嘅話你咪撚深潛
我cap好曬圖到時日日鞭鳩你
到時你改名都唔得掂

票站人員唔會睇到選民投比邊個
你朋友係咪未來人黎

我屌完你老母可以再屌阿，撚樣

咁係咪本土輸左 你地班友就含淚投販民？

唔尊重結果你搞個初選黎做乜，9月合埋眼做橡皮圖章撐本土咪可以

你要屌鳩我好趁而家屌埋佢，驚遲下柒到你上唔返水

唔講以為qr code好先進好難用

你不如叫個70歲嘅阿婆用下睇下冇人教佢識唔識囉

後生仔去左邊

唔洗呀
到時睇吓點

快d屌我啦，任你屌唔嬲呀，諗起你之後柒到深潛個樣我就覺得你好陰公

到時你咪知洗唔洗俾我屌囉飯登議助

係嘅係嘅，你話我係議助就議助啦
反正你都要也文也武都係靠而家架啫

議助
講幾句
初選連票都未點就出嚟講定自己會反口喇囉
快啲嚟鞭我屍喇

薄餅仔
等緊你鞭我呀
咁撚寸呀啦
呢舖我追到你天涯海角都要鞭鳩你

躝出來啦
你避得一時
避唔倒一世

邊間傳媒邊篇報導講？睇過？攞個source出嚟睇下，乜你好驚我鞭你屍咁快要作新聞啦？低莊到
我就上黃碧雲fb，佢今日出過一個post就話如果贏唔到初選就9月參選唔到立會選舉喎，又會咁得意同你個張圖講嘅野基本上相反嘅
其實鞭唔鞭屍好閒啫，不過估唔到有卑劣到為左想避免俾我鞭屍而玩fake news啫

仲死撐

邊間傳媒邊篇報導講呀，攞唔到出嚟？

民調顯示支持率低 黃碧雲：民調有漏洞不能作準

被問到支持率在民調中偏低、會否檢討自己的行事作風時，黃碧雲反指坊間民調有漏洞，「有唔少人開假account，或者開幾個電郵投票」；她批評民意結果有偏差，更指「民調可以一人可投四票，大選就唔會喇。」她又認為，是次初選機制仍未確定最終出戰人數，「而家嗰投票只係排次序」，而民調會進行到九月，故屆時才肯定自己能否參與立法會選舉。
初選未完已經打開口牌話唔會理會初選結果

俾埋source你啦薄餅仔
諗住走得甩
呢單夠鞭你一世啦柒頭

究竟係你求其見到張濕鳩圖就性興奮到即刻上連登想鞭我屍定直頭張圖係你自己整出嚟呀

Source都俾埋你
我以為你柒姐
點知原來你仲要盲架

證明DEADBODY 其實做得好

民調顯示支持率低 黃碧雲：民調有漏洞不能作準

被問到支持率在民調中偏低、會否檢討自己的行事作風時，黃碧雲反指坊間民調有漏洞，「有唔少人開假account，或者開幾個電郵投票」；她批評民意結果有偏差，更指「民調可以一人可投四票，大選就唔會喇。」她又認為，是次初選機制仍未確定最終出戰人數，「而家嗰投票只係排次序」，而民調會進行到九月，故屆時才肯定自己能否參與立法會選舉。
初選未完已經打開口牌話唔會理會初選結果

俾埋source你啦薄餅仔
諗住走得甩
呢單夠鞭你一世啦柒頭

你條盲撚同我睇撚清楚啦
今日下晝唔係好撚威咩
係咁叫我要屌你就趁早

薄餅仔出來啦
我等緊你鞭我呀

中共已經贏咗
睇下未出結果已經見到本土同泛民互片

薄餅仔同我躝出來啦

薄餅仔深潛

睇間左啦，係呀，差d嚇到我以為要俾你鞭屍tim

首先佢係話調不能作準，冇講過初選不能作準呀

民調顯示支持率低 黃碧雲：民調有漏洞不能作準

第二，佢係話呢個初選未決定最終出線人數，所以未到九月都未肯定自那己參唔參選到選舉呀

她又認為，是次初選機制仍未確定最終出戰人數，「而家嗰投票只係排次序」，而民調會進行到九月，故屆時才肯定自己能否參與立法會選舉。

我都明嘅，你d廢鳩諗住可以鞭鳩我屍所以失去晒理智，不過當然唔排除你本身就冇理智啦

咁你要尊重佢哋
民主就係咁

民主選舉公平原則係願賭服輸

你係咪現實完全冇朋友，日日除左上連登就乜都唔識失敗者嚟？幾分鐘冇回post就叫做深潛？大佬呀好似你咁無所事事咩

仲死撐
佢咁講咪姐係暗示就算初選排最尾
佢一樣用民調話自己有機會翻盤而照選囉
你咪繼續兜囉

你今日下晝唔係好撚威咩
我而家咪睇你點鞭我囉

出聲啦
等緊你鞭我屍

因為條仆街廢

又消失

黃碧雲講到明唔會服
然後連登會員呀薄餅仔仲死撐話黃碧雲無反口

你其實語文能力好差喎，佢意思好明顯係講緊未定出選名額，如果佢排第五，都有機會出選喎
下面張圖都講到明係未定最終出選名額
我唔知你係真係蠢撚到隻豬咁定係扮唔明啦

初選輸左
然後話初選只係排次序
到時先考慮參選
咁我地做乜要初選揀邊幾個人去參選呀

乜你成個世界得連登架咋？你真係好撚可悲

蠢撚過隻豬應該係你
定係你係飯民死忠一定要幫佢兜啦
佢講到明用民調做理由去參選
姐係就算佢初選排最尾
佢9月都會照去馬呀

慢慢用呢d理由啦
點都spin唔走你下晝要鞭我屍呢件柒出全宇宙既事

算啦
由佢慢慢spin
點spin都spin唔走黃碧雲到時會用"民調話我有機會翻盤"呢個理由去推翻初選結果

佢係講緊而家初選機制未決定最終有幾多個人，所以未肯定自己出唔出選到呀，去到九月民調先會正式決定有幾多人出選，所以去到九月先知自己選唔選到
喂你真係冇基本閱讀理解能力架喎

她又認為，是次初選機制仍未確定最終出戰人數，「而家嗰投票只係排次序」，而民調會進行到九月，故屆時才肯定自己能否參與立法會選舉。